研究左即興語一排 你問我答

自爆唔答

有無人問呀？
xsjaj jajjj Mgf yak €¥`™

咩係即興語

一種即興既語言
隨使用者喜好，以每秒/分鐘/小時/日/星期/月/年計咁轉變既語言
例如 我上連登
呢刻我既即興語係
bolool masjid 4jall
但隨時可以再改
係一種好有彈性既語言黎

有冇研究右即興語

kal dew icjiq fwiu
即興語無分左右架

k#alalq k#alalq

講開即興語既轉變間隔
我聽聞印度偏遠地區有一位叫Mogercutla即興語人士 曾經創下每半分鐘就改變腦內即興語字典一次既紀錄 真心痴線

岸鳩

Jdkdcneisjcndjckdmwnwkf

alahuackbar

睇完都唔明
咁有咩意義

我而家好想講dkk3*3jd3#$@(kdjk439

明唔明

ksisai fokwka7hjsj

你明就得

咁同精神病自言自語有咩分別？

cvsj shqj akzj

jfkfhjfj kfkfkfjfk

得你自己一個明嘅，仲叫語言

fghh jkhgk gh k ghj

DLLM

唔錯 巴打繼續努力

πsdak?